其實點解上星期升級搞一至五

行動升哂級
星期六日 慢慢搞經濟 都會攬炒
依家迫到自己人都炒埋
急唔黎

集思廣益

1. 救人先 檢討後
2. 唔完美 理性講
3. 多體諒 少怪責
4. 遇分化 冷處理
辛苦曬po主同手足
加油 救人先 檢討後 乖

周梓樂
X小姐
西灣河開槍

經濟攬炒先係最緊要